<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_tv_info">"
	    岁月，依一抹浅香于心间，看年华向晚，闻花香送暖。给时光一个浅浅的回眸；给自己一份微笑从容。沉淀，馨香；念起，温暖。
	    ——题记
	    
	    季节的流年里，时光如水而过。春风送暖，染一季芳菲，催一树花开，最美不过人间四月天。鸟语花香的清晨，推开窗子，看桃花灼灼，花瓣纷扬，让心灵浸染春色，那淡淡的清新沉醉了我的一帘幽梦。
	   
	    心的意境，在这个阳光满满的清晨，变得温暖而美好起来。泡一杯花茶，婀娜的花朵在杯中悄然舒展，芬芳诱人。放一曲舒缓的音乐，灵魂便随着一个个音符，融入了纯净的大自然中，沐浴着清风的舒爽，嗅着小草的清香，在音乐的节奏和旋律中袅袅飞舞，通透了灵魂，荡涤了心灵。喜欢这样的静好，空气中弥漫着幸福的味道。有的时候，一抹阳光，一杯茶，一段音乐便是人生最美的时光。
	    
	    “茶花一树早桃红，百朵彤云啸傲中，”想：这个时节，家乡的山茶花早就盛开了吧！远远望去，茂密的叶子中点缀着红色的白色的茶花，红的像一团团红通通的火球；白的像一朵朵洁白的云朵，蹲下来深吸一下，一股清香扑鼻而来，这香不是浓郁的芳香，而是沁人心脾的淡淡清香。这花香没有百合的冰清玉洁，也不像牡丹那样不食人间烟火，而是带着尘世烟火那种淡淡香。
	    
	    年少的时候，总是向往轰轰烈烈的生活，期待能有一场惊天动地的爱情，即便是花香也喜欢浓郁醉人的。随着年龄的增长，当初的那份期待与热烈，被岁月消磨得荡然无存，心中多了一份淡然。其实幸福的味道不是浓郁的芬芳，而是淡淡的幽香。一份爱，不浓不烈，才能长长久久；一条路，弯弯曲曲，才能走得更远；一份友情，不远不近，才能一生相随。时光，浓淡相宜；人心，远近相安。生命的美在于平和，生活有时候淡淡的就好。
	  
	    “东风随春来，发我枝上花，”春天是花开的季节，也是浪漫的季节。你看那蜂飞蝶舞，花红柳绿相约而至，生怕错过了这一场花事。就犹如生命中的有些遇见，不早不晚，于千万人之中轻轻的道一声：原来你也在这里!或许有些人只是匆匆行程的一个对视，有些人已在心里驻留，不论怎样的遇见，都是美好的。你嫣然一笑，我以温暖倾城。
	   
	    谁对谁说过一世情长；谁对谁说过两心不忘，有一天都不重要了。相遇将丝丝柔情揉碎在岁月中，让青春有了多彩的梦；让岁月有了动人的颜色。遇见，不问是缘是劫，蝴蝶曾飞过沧海就已经足够了。或许，人生就是看不同的风景，遇到不同的人吧！雁字回时，不知情飘何处，看天空朵朵云彩飘散淡去，但在心里，我们依然为彼此留一份美好在心底。
	    
	    春的盛放，点燃了爱情。四月，温暖了想念，你看那一树的花开，会让人想起林徽因的那句：你是爱，是暖，是希望，你是人间四月天。不论是浪漫的爱情，还是伴着烟火的相濡以沫，都是生命中的最美。张爱玲说：爱一个人就是卑微到尘埃里，然后在那里开出一朵花，相信人生总会有这样一份爱情，给我温暖，与我终老。这个人不一定是最好的，但一定是最懂我的。死生阔契，与子成说；执子之手，与子偕老，能陪你到最后的，才是最好的爱情。
	   
	    一直想做一个温暖的女子，倚在时光的路口，掬一捧光阴在手，依一抹浅香于心，在人生质白而简单的底色上，写上诗意的风景。佛说：柔和着，自然善良；大度着，自然超越；深远者，自然开阔；有容者；自然喜悦，爱茶者，自得其乐，人生无常，心安便是归处。种一份美好在心底，让相惜的暖意，在风和日丽中滋长。挽一缕清风的洒脱；约一场细雨的浪漫，让心情染上花香，芬芳这一季的流年。
	   
	    常常问自己：生活是什么？生活是柴米油盐的平淡；是行色匆匆早出晚归的奔波；是人有悲欢离合，月有阴晴圆缺的遗憾；是行至水穷尽，坐看云起时的峰回路转；是灵魂经历伤痛后的微笑怒放；是挫折坎坷被晾晒后的坚强；是酸甜苦辣被岁月沉淀后的馨香；是经历风霜雪雨洗礼后的懂得；生活是走遍千山万水后，回眸一笑的洒脱。
	   
	    人生的起起落落间，总会有一些情怀需要安静回味；总会有一些伤痛需要独自体会；总会有一段路需要一个人走；总会有一些事需要坦然面对。当心倦了累了，记得停下来给心灵寻一份安暖，给自己寻一方晴空。品一盏茶茗，听一曲琴音，就是一段光阴；吟一首小诗，念一段过往，就是一抹情怀。天空未留痕迹，鸟儿已经飞过，﻿人生经历过便无悔，生活依然在继续，无所谓开端，无所谓终结，时光深处，惟愿岁月静好。
	   
	    生命的旅途中，我们在一直寻寻觅觅，却总是忽略了眼前的风景。其实美好都深藏在岁月中，每天清晨坐拥的那一米阳光；春日里那含苞未放的花朵；冬天里飘落的第一片雪花都是美好，其实幸福都渗透在柴米油盐的平淡中，孩子的一个笑脸；朋友的一声问候；夜深回家为你亮着的那盏灯都是幸福，拥有一颗感恩的心就会幸福。不要说你不幸福，其实当你沐浴在这春日暖阳中，已和幸福闯了个满怀。
	    
	    岁月的厚重永远也阻挡不了时光的轻盈。此时，明媚的阳光透过窗棂，在我的眉眼间穿行，照在我心灵的花海上，当记忆的风吹来的时候，就会散发出阵阵的花香，这香不浓不淡，是经过岁月沉淀的馨香，在人间烟火中升腾，带着岁月恬淡与感悟，持久而永恒……
	    " </string>
</resources>